女朋友屋企係隱形富裕 你問我答

本身覺得大家都係平凡人 誰不知結果差距咁大

幾有錢？

宜家住既係普通私樓 但原來仲有兩間屋

就三間？

(雖然我一間都無）

只知其一係港x豪

見過家長未

已見 同普通屋企冇分別 冇架子

幾時現形?

上次睇戲前去㩒錢 佢順便㩒 佢户口啲錢係我既幾倍

利申 22 死慳死抵身家先得110k既窮學生

佢幾歲？
都係學生？
但係户口已經幾十萬？

樓主小學畢業未？

有無雞髀食

富裕係名詞黎?

19就20
佢year2
冇錯

少年你太年輕了
有錢同富裕/富豪係唔同...

家陣大學畢業 做緊十狗工

自己毒食老麥

形容詞

建設銀行點都比我有錢

樓主都好叻仔啦，戶口係我100 倍(28歲)

咁恭喜你都得

靚唔靚？

會唔會100倍咁多

其實好淆底 因為我只係普通公屋仔 但其實我都帶過女朋友番屋企同屋企食飯 琴晚過冬已經又一次

中產私樓妹咋下嘩

又黎香港得幾千萬都係無錢論？

人哋都唔介意你仲介意啲乜

都有110k 樓主真係幾叻仔

得幾千萬都叫富豪
幾千萬只可以話係普通 買部法拉利分分鐘都肉赤

其實20歲有幾十個係bank算唔錯
但係錢呢樣野真係人比人
你女朋友已經比香港8成人有錢

我女朋友同佢細佬每人有幾個>1M既戶口
不過佢地完全唔覺得自己有錢
搭車會為左平9毫子而等多10分鐘果隻

利伸 公屋仔就黎同女朋友結婚

中出搞大 佢 ,你就是下一個富豪啦

想問下樓主有無食過同你個名一樣個間餐廳

隱形 形容詞
富裕 又係形容詞

樓主用形容詞形容形容詞

以經好好 起碼唔洗為錢 搞到無樓無婚結

上次我同隊長食過，都ok

做人俾啲自信好唔好？
有錢人咩尤係人一個，你驚佢食咗你？

屌都廢事

想當年22歲戶口長期4-5位數字
而家27歲都係同爸打一樣咋

有錢，但我都係打緊工

恭喜

留名

呢啲好主觀 文青打扮 淡妝(淨粉底) 164高 打排球但比較白

去過 一般

三層樓真係唔算多
落轉街市啲啊姐隨時五層揸手

利申 窮到褲穿窿

有無同女朋友做愛

我除非一注中六合彩頭獎 幾億先會有機買林寶之外
我成世都只係ff好似Fishmen Lok咁有林寶

幾千萬係香港叫做無憂無慮咁lor
都叫做屌打香港8成人既
但你話係咪好有錢 學上面巴打話濟 買部法拉利都肉赤

三層樓就富裕，笑而不語
利申：窮撚

我媽又係個啲好傳統家規嚴個啲 但佢相對地比我自由 除左11點就有電話call係邊etc

只能講係比普通人有錢 但又未有錢到要開post 講佢布錢咁誇lo

三間叫隱形富裕，我無野講😓😓

叫普通人咋

Sor
可能係因為我覺得自己同佢比較覺得差距大

屋企有個錢, 可以安穩生活. 唔洗咁比較

開post黎做乜 有咩好問

唔憂生活囉
未去到富裕

原來係普通人好小小 周街都係 真係唔知有咩好問

樓豬同你條女都咩科？三大？
點解樓豬公屋仔yr3都儲到成11萬？
返咩工 我都係yr 3 三萬都無

屌睇到呢句笑咗

可以叫做無憂，學財爺話齋，只叫中產

所以樓主咁都有100k 真係好勵志

勁

渣ga,我依家22歲已經係你10倍(靠自己投資)

但都係香港冇樓

25歲得30k，仲要失業中

真係好撚有錢個啲樓主未見識過係咪

咁都叫有錢
不過你咁早有110k算叻仔

樓主 你就勁 我以前條女屋企好有錢 我比佢家人玩撚死

仲以為你女朋友屋企有十幾億

我屌你老母

舊屎女朋友家長寫張1m支票比我, 希望我同佢個女分手, 等佢可以專心讀書, 無理到佢, 雖然最終都係分左手, 依家讀緊劍橋master

未算隱形富豪
最多中產

巴打真係同你個名一樣 傲骨錚錚

得三層樓有咩值得講
咪又係普通中產
我朋友老豆老母中級老屎忽公務員
識投資
經歷03 08年
已經六個物業係香港
都只係好普通既香港家庭

樓主仲讀緊書就有10皮
返咩工？

我都以為係
咁都唔係非常有錢到要出post 姐

但有錢到咁就好難隱形

多過5千個先算富豪啦我諗
仲要唔好差銀行錢
而家好多新聞都吹咩年輕富豪
但係原來全部都未供完
一個唔該破埋產呀

都唔知有乜好問

有錢到咁仲係隱形先有你問我答嘅價值呀

緊係收左去，再用1m好好發揮，再追返條女。

樓主做咩潛左

愈有錢嘅人愈撚孤寒，你女友同佢細佬係另類離地。

有個fd係食譚仔個時話屋企想買樓，4000萬到...我呆撚左

兩老公務員真係唔洗憂柴憂米

認真講，咁樣最多叫中產
自己屋企香港有6個住宅物業，4個商業單位，大陸4層，加3楝樓收緊租，都未敢講自己係富裕 樓主咁就大驚小怪

我成日都覺自己係窮撚

屌你，你已經係香港top 1%有錢喇，仲想點？

有錢就唔洗做la
日日返工做到隻狗咁

你太大洗咋

無咩大洗費
平時收工已經要去跟下屋企d單位，無得閒過

我都想有機會洗下錢

我同你都差唔多,但呢D係香港唔算係有錢

家姐男朋友住獨立屋，有幾層私樓齋擺唔放租

爬返出個井啦

final year
供甩一層八球
唔覺自己富裕

但咁，其實2個人相處得開心咪得，
我覺得唔洗咁在意邊個有錢過邊個

你係咪起公屋大？

咩係隱形富裕？隱形富豪我就聽過